坐緊西鐵，發覺架車好鬼震

坐緊西鐵，覺得架車比以前震左好多，震左兩次。
一次係由柯士甸到南昌，另一次係荃灣西到錦上路。

有無手足有同感？

冇